一句講曬唱功黎講iu定衛蘭

IU 正
衛蘭 負

IU不嬲正

師兄識野

唱功方面大家比下意見

推

iu勁既地方唔係唱功, 而係唱商